iphone 12待機一晚無咗30%電

12點叉完電就訓
今朝11點起身睇得返65%電

睇返電池又睇唔到有app喺背景運行緊
我又無開5G
想問下有冇人有咁嘅情況

比人hack左

你夢遊起身睇AV打飛機唔撚記得左下話

IPhone 12粒電源IC可能有殘缺
自己google

fc 左未，你點證明你冇用到部機

用家問題啦，邊個叫你訓咁耐？早啲起身咪多啲電囉。

鬧得好啱

12既dual sim standby 係咁, 我都係
等埋14.3 睇下有冇改善

用家問題
差過夜咪得囉

因為你冇買macsafe用家問題 用家太窮

用家問題
邊個叫你瞓？

駁唔到

熄咗duel sim睇下會唔會好啲 thank you

你開一晚airplane mode (唔駛熄藍牙, wifi) 就知12個dual sim celluar 太食電

或者你試試淨係熄data, 睇下會唔會battery drain

除咗用家問題
我諗唔到其他原因

明白，我今晚試下，唔該巴打

你開dual sim 第二張卡無訊號，佢不斷search 訊號所以食電？

有無KILL APP
有D APP背景處理都幾耗電

生活態度嚟 請接受

點解大家都避開個問題核心

根本iphone就係垃圾

Iphone killer

手機台五毛你都唔識？

之前用慣11pro max, 現在轉12 pro 好唔慣
手感係好左，但d電超倒水

熄咗第二張sim卡試下

有活動時間睇？

Dual sim係最食電，平時無用最好熄一張/熄數據

利申 xs max dual sim用家

廢機就廢啦 咁多解釋

駁唔到 呢樣係幾癈

無理由 iphone明明係核電
用家問題

收得差佢去電會去得好快

用家問題 12promax 冇咗1%

用Iphone就要接受一晚冇30%既事實

放張無訊號既卡落去 要部機不斷search訊號
然後話用電用得快
Goodest logic

呃你有寶咩

Airplane mode 囉

咁我瞓4個半鐘冇左7%正唔正常

ching 你開airplane mode有冇改善？我12 mini用緊esim+ nano sim 雙卡 一晚都係冇咗30%

有無11用家升左12系列 , 行lte
電量係咪差唔多？

#308251

用白色梗係嘥電啲

利申12Pro

屌，坐緊車去準備買iphone 12就比我見到呢個po

用家問題

尋晚熄咗第二張sim+校咗飛行模式
起身都係扣咗3-4%
應該真係第二張sim卡問題

11開兩張sim都唔會咁
但係12就係咁跌

咁係咪買11好啲？

昨晚訓左唔記得叉電，電糧無跌過咁滯

我覺得12好啲